有些人出现了免疫紊乱或心脏和肝脏问题。太空旅行可能会破坏细胞的能量库，从而损害健康|杰克·J·李| 2021年2月5日|学生科学新闻
一家名为Intellia Therapeutics的初创公司正在测试一种治疗方法，该方法将CRISPR包装成RNA，然后再包装成纳米颗粒，希望借此治愈一种痛苦的遗传性肝病。信使RNA的下一个作用可能比新冠病毒疫苗更大| David Rotman | 2021年2月5日|麻省理工技术评论
这种蛋白质只能为肝脏提供满足人类能量需求所需的一部分。严酷的冰河期冬天可能帮助狼变成了狗|布鲁斯·鲍尔| 2021年2月3日|学生科学新闻
这个肝布丁为珊蒂赢得了赫尔姆出版物《美食迷斯图·赫尔姆》颁发的众多奖项之一。这位革命性的厨师想要颠覆餐桌| Shaan Merchant | 2021年1月30日| Ozy
在同一时期，19种最常见的癌症中，男性的死亡率下降了10种，但包括肝癌和非黑色素瘤皮肤癌在内的6种癌症的死亡率上升了。如何确定癌症研究中的激励（Ep.449）|斯蒂芬J.杜布纳| 2021年1月28日|畸形经济学
家人说，他被捕后也患上了肝癌。被指控的非洲轰炸机的最后一章|杰米·德特默| 2015年1月4日|每日野兽
他说，鸡蛋是半胱氨酸的良好来源，半胱氨酸是一种帮助肝脏更快分解酒精的氨基酸。5种宿醉疗法，在你经历过多次宿醉后拯救你| DailyBurn | 2014年12月19日| Dailybast
他变得神志不清，心跳加快，血液中充满了病毒，肺、肝和肾开始衰竭。《每日野兽》最佳长读物，2014年12月8日至14日|威廉·布特| 2014年12月13日|每日野兽
当消化食物通过小肠时，它与来自肝脏的化学物质混合，营养物质被吸收直肠喂食“与营养无关，与酷刑有关”| Russell Saunders | 2014年12月10日| DAILY BEAST
然后刺死她，把她的肺和肝拿回来作为你行为的证据。在新格林兄弟的《白雪公主》中，王子没有拯救她|格林兄弟| 2014年11月30日|每日野兽
5月13日，波拉维耶亚抵达巴塞罗那，身体残破，半盲，明显有肝脏紊乱的迹象。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
富含细胞核的饮食，如甜面包和肝脏，会大大增加这些物质的排泄。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
摄入大量鱼肝油或其他脂肪后，可能会出现极少量。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
当他们进入时，一只肝脏颜色的猎犬在火堆前伸懒腰，懒洋洋地咆哮着，露出了他的白眼。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
被动充血最常见于心脏、肝脏疾病和妊娠期。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德